有冇人明得自己知自己想死果種痛苦?

一直包裝到自己咩都好忍得，表面好似咩事都冇，但心底其實日日都諗住去死

咩事咁痛苦啊

家庭，學業問題，一事無成
又唔識同人溝通，朋友都慢慢疏遠哂
一個人係深淵suffer

如果可以代替其他人死於意外or絕症嘅話幾好，用條賤命去換取一個更有價值嘅人生

休息下 無論點都好
唔好理啲屎忽野一排
去個旅行 唔好用whatapp fb

未考完final
如果可以，我想直接dum低哂所有野，去一個完全唔識嘅地方流浪

我都試過有一段時間係噉
巴打加油

Who fucking care ?

搵下人傾訴、陪下會好啲
冷靜下 慢慢解決啲問題 搞完一樣到一樣
揾下啲野減下壓

未到想死嘅
畢竟兩老係度
重要照顧佢地

如果唔係我真係冇乜所謂
事業 學業 愛情 失敗者

持續咗2，3年啦
好似入咗一個冇出口嘅迷宮
巴打你點走出嚟

同Best friend傾
因為我同佢個性格好似，佢好快就開解咗我

我諗搵part time朋友先有用
對住識嘅人真係咩都唔會講

家人從未關心過我，唯一嘅係阿媽有養緊頭家，淨係諗到回報養育之恩
但so far依家我只係一個負累

有冇人係傾到心事果類啊？
試下同佢熟啲再傾訴下

冇

建議你睇viutv 尋晚果套。命懸一念

我都解放左好多，係好多條路

好 做埋assignment去睇